有幾多人打算一放完新年假就遞信唔做

fg 做3個月，未決定走唔走

me

我出返去先啦

利申：年三十last day

我都諗住 雖然仲未搵到工

已遞

I know that feel

屌同你一樣，但我未夠3個月
好撚想走

過年前出埋B仔，2月1號年初五返去遞。

屌佢老母今年加1%，當我乞兒？

利申：大部分正常人+3%。